msgid "How long have you been living in Canada?"
msgstr "귀하의 캐나다 거주 기간은 얼마입니까?"

msgid "More than 1 year"
msgstr "1년 이상"

msgid "Less than 1 year"
msgstr "1년 미만"

msgid "I am planning to move to Canada"
msgstr "캐나다로 이주를 계획 중입니다."

msgid "Do you have any of the following important Canadian documents?"
msgstr "다음의 캐나다 공식 문서들 가운데 귀하가 현재 보유하고 있는 것은 무엇입니까?"

msgid "I have a Social Insurance Number"
msgstr "사회보험번호(SIN)가 있습니다."

msgid "I have a Canadian bank account"
msgstr "캐나다 은행 계좌를 보유하고 있습니다."

msgid "I have a Permanent Resident Card"
msgstr "영주권 카드를 보유하고 있습니다."

msgid "I have registered for MSP (Medical Services Plan)"
msgstr "의료 서비스 플랜(MSP)에 가입되어 있습니다."

msgid "I have a BC Services Card (health card)"
msgstr "BC 서비스 카드(의료 카드)를 보유하고 있습니다"

msgid "I have a BC Driver's Licence"
msgstr "BC주 운전면허증을 보유하고 있습니다."

msgid "Are you arriving with children under 18 years? If yes, how old?"
msgstr "귀하는 18세 미만의 자녀와 함께 입국하였습니까? 만일 그렇다면, 자녀의 나이는 몇 살입니까?"

msgid "Under 5 years old"
msgstr "5세 미만"

msgid "5-12 years old"
msgstr "5세 이상 12세 이하"

msgid "13-18 years old"
msgstr "13세 이상 18세 미만"

msgid "Pregnant (the child is not yet born)"
msgstr "임신 중 (출생 이전)"

msgid "No children"
msgstr "아이 없음"

msgid "What is your current housing situation?"
msgstr "귀하의 현재 주거 상태는 무엇입니까?"

msgid "I want to rent a place to live"
msgstr "주거용 공간의 임차를 희망합니다."

msgid "I want to buy a home"
msgstr "주택 구매를 희망합니다."

msgid "I am already renting a home"
msgstr "이미 주택을 임차하였습니다."

msgid "I already own a home"
msgstr "이미 주택을 보유하고 있습니다."

msgid "What is your current level of English?"
msgstr "귀하의 현재 영어 구사력은 어느 수준입니까?"

msgid "None"
msgstr "전혀 못 함"

msgid "Beginner (Canadian Language Benchmarks 1-4)"
msgstr "초급자 (캐나다 언어 기준 1~4급)"

msgid "Intermediate (Canadian Language Benchmarks 5-8)"
msgstr "중급자 (캐나다 언어 기준 5~8급)"

msgid "Fluent (Canadian Language Benchmarks 9-12)"
msgstr "유창함 (캐나다 언어 기준 9~12급)"

msgid "What is your status in Canada?"
msgstr "귀하의 현재 캐나다 체류 자격은 무엇입니까?"

msgid "Permanent resident"
msgstr "영주권자"

msgid "Permanent Resident - Refugee Class or Protected Person"
msgstr "영주권자 - 난민 지위 혹은 피보호자"

msgid "Refugee claimant"
msgstr "난민 신청자"

msgid "Temporary Foreign Worker"
msgstr "임시 외국인 근로자"

msgid "Student visa"
msgstr "학생 비자"

msgid "Other"
msgstr "기타"

msgid "What is your current work situation?"
msgstr "귀하의 현재 직업 상태는 무엇입니까?"

msgid "I am looking for work"
msgstr "구직 중입니다"

msgid "I want to learn about my rights at work"
msgstr "직장 내 근로자의 권리에 대해 알고 싶습니다"

msgid "I have my own business or want to start my own business"
msgstr "개인사업을 운영하고 있거나 시작하기를 원합니다"

msgid "What kinds of health care are you looking for?"
msgstr "귀하가 필요로 하는 의료 서비스는 무엇입니까?"

msgid "General health care and learning about health care costs"
msgstr "일반 의료 및 의료비에 관한 정보"

msgid "I need urgent medical attention (for emergencies, call 9-1-1)"
msgstr "긴급 치료가 필요합니다. (비상시 911 신고)"

msgid "Prescription medication"
msgstr "처방 약품"

msgid "Mental health support"
msgstr "정신 건강 의료 지원"

msgid "Eye doctors"
msgstr "안과"

msgid "Dentists"
msgstr "치과"

msgid "Support for disabilities"
msgstr "장애인 지원"

msgid "Do you need financial assistance or low-income support?"
msgstr "귀하는 재정적 도움이나 저소득층 지원이 필요합니까?"

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "I have low income support"
msgstr "저소득층 지원을 받고 있습니다."

msgid "Anything else you're interested in? Select all that apply"
msgstr "그 밖에 관심이 있는 사항이 있습니까? 관심사에 해당하는 모든 항목을 선택해주세요."

msgid "Adult education and training"
msgstr "성인 교육과 연수"

msgid "Becoming a Canadian citizen"
msgstr "캐나다 시민권 취득법"

msgid "Legal help"
msgstr "법률 자문"

msgid "Banking and financial management"
msgstr "은행 업무 및 금융 관리"

msgid "Taxes"
msgstr "세금"

msgid "LGBTQ2 services"
msgstr "LGBTQ2 서비스"

msgid "Francophone services"
msgstr "프랑스어 사용자 서비스"

msgid "Support for seniors (age 65+)"
msgstr "고령자 지원 (65세 이상) "

msgid "Driving in BC"
msgstr "BC주 내 운전"

msgid "Public transportation"
msgstr "대중교통"

msgid "Help with abuse and violence"
msgstr "학대와 폭행 피해자 지원"

msgid "Community services and organizations"
msgstr "커뮤니티 서비스 및 기관"

